會唔會管男朋友？

絲打們你地會唔會管住自己男朋友？
分享下管既會去到幾嚴
唔管真係work?

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

管得嚴既定義係咩？
我淨係要佢同人食飯出街要講聲
手機唔會睇

冇 放養
要走的都會離開

放養+1
同女仔食飯要講聲
唔會check電話
同得對方一齊就要互相信任

Me too
我地有共同calendar
有約就填上去
各自屋企聚會都會mark 埋

電話互相都唔會睇

放養既話，如果佢唔講又發現佢同女仔朋友食飯會唔會少少唔開心呢

用calendar都幾好喎
係咩app黎?

可唔可以話係用緊另一個方法清楚左每日既行蹤唔填空白咁會唔會問果日去邊度

空白只係無特定約人
無特別

Google ja

唔講 就會唔開心
不過都試過ga
咁咪開心見誠坦白"你咁做我會唔開心"
咁當然自己都要首先做好
唔好令對方擔心

唔好同女仔單獨食飯叫唔叫管？

管呀，男人有女仔朋友好平常，普通好間唔中食親飯可以接受，但太密真係挑戰緊底線

約咗人要講聲
成日叫佢唔好到咁夜 但都只係提醒下
所以佢依家都係聽完就算
不過佢冇乜女仔朋友 所以唔擔心

係有次聚會有個佢鍾意過嘅女仔 我呷醋唔俾佢去

一樣ga ja
女朋友 成日都執到靚靚 成日同各位男性朋友
食飯
你無問題 咪大家公平lor

我地都講好左盡量唔好單獨食飯 免得有誤會
不過本身大家都唔多異性朋友

share calendar好似情侶間好普遍？

我係女朋友
不過我無咁做

有時候想管都無得管
我番學佢番工
其實佢做緊咩都唔知 只有信佢架炸
不過有時真係會好驚

放養
其實係好想管佢
但我唔敢 驚佢唔鍾意

有時佢係屋企果陣都會架
但出街番工既話佢應該會唔中意

係其實真係好驚
有時仲要見到d女仔名whatsapp佢
我唔敢問 睇佢電話又好衰 又怕佢唔中意
但真係好驚

無 調返轉頭係佢管我 加上佢都幾痴身 我又幾享受佢痴身 所以都ok 不過佢好鐘意無野做就睇下我電話

即係佢check住你

就係管定放既矛盾有時男仔主動交代同你管佢又係兩回事

又未到check 但佢好著緊我係真

絲拍左幾耐？

係見到係女仔名 真係唔咁問多句
又會驚話我唔信佢
都係收收埋埋 自己一個唔開心算

要管

有d位係要佢自己sense到自己係有女朋友既

太自由會出事

完全同感！！
給你一個擁抱

就嚟兩個月 互相一見鐘情 不過我有啲特別 我係女女嚟

係呀真係想佢管下我 起碼比我feel到佢係著緊我先

明晒啦熱戀嘛

男朋友唔肯同我一齊用
不過我諗住佢買咗新電話之後我直接幫佢裝

講中晒，有時想管又怕男朋友唔鍾意，唔管又怕男朋友覺得自己唔管好似唔緊咁
矛盾只因深愛著

熱戀期呢啲係靠自己保鮮㗎姐 睇下你係咪馭夫有術咯 我ex係男仔 過咗一般人熱戀期都係聽聽話話

分享多d心得絲你男女通殺玩晒啦

最後辛苦嗰個係自己唔好意思 又放負

🤷🏼‍♀️我都係拍兩次拖 現任係我第二個 我開頭以為自己雙性 但同完女仔之後就覺得唔係 兩任都係對方追我

比對方發現咗我唔開心
問我咩事 又唔咁答佢係因為你...

啫係覺得鍾意女仔多d? 定其實無關性別事？純粹睇對手？

你男朋友都好 會問你咩事
我男朋友係明知我唔開心 都唔會理我
佢會話：我知你唔開心呀～
然後沒了

同女仔一齊相對會注重感情多啲 即係情感上既交流

祝福你地❤️

我以前單戀過好多年
可能個格實在吸引唔到同性

最後都係同異性一齊 一齊左好多年了
依輩子都應該唔會再放個心落同性度

你係巴定絲先

你當現任係咩

聽聞sheshe一齊會互相好敏感管得好嚴，想像到兩個女人都會好強佔有欲？

我同我bf都OK（佢係TB）我係天秤佢係處女 咁我都好識企喺對方嗰邊諗既 有時我做既某樣嘢 換轉係佢對我做會點呢 會唔會唔開心呢 我會諗下呢啲 所以暫時都OK 不過佢就真係好著緊我

好怕失去我 又好怕我會離開佢

好衰呀 知道都唔做嘢
真係會好無奈

會好想打鑊佢

唔好諗埋一邊😂
以前既野放低左 先同依家依個一齊既

我係回想自己以前單戀過某人好多年 個種心情姐

放養

咁但係你係巴定絲先😂

個種好沉倫 好單純既感覺
唔知係因為個陣年紀細所以有
但因為我覺得同性更吸引所以有

想管唔敢管

如果可以管，想點管

同邊個出街使唔使報告

唔駛，呢個世界唔係男就女，邊管得咁多

放任

管嚟做咩？一齊得就要有信任
唔管佢同異性fd 但想知佢做緊咩 約左邊個
都係得個知字

男朋友更加唔理我同男仔fd玩
因為大家都信得過大家

鐘意就會唔小心管多左 唔鐘意你去做乜我都唔會care

管憑乜

你哋係點建立呢份信任？
單獨同異性出街真係接受唔到

傻豬 直接講你感受 你嗲下佢一係

平時出街會講聲
如果meeting係多女仔就更加要講
番到屋企都會講番聲
不過自己覺得唔叫管
因為呢啲都係男朋友自己肯做嘅
其實都係要睇男朋友性格
始終有啲男仔 好似我個ex
就係大男人主義 唔中意女仔理太多…

我用timetree 都幾好用

我係覺得要一齊佢地就一齊咗好耐啦 洗乜等到而家
同埋你自己其實都會將識咗好耐嘅異性frdzone
男仔都一樣 所以冇嘢好驚
我絲拍咗一個月 放任 但佢好想我管

啱ar
佢都唔care你開心與否

咁係你用"管" 呢個角度ja
拍拖拖都唔close 唔知對方發生咩事
唔關心對方
咁唔駛一齊la 做frd 得la
你會唔會知你隔離位每日放工做咩
你唔理la 點解? 因為未close 到你可以理/ 會care

想知 咪即刻想管lor
扮..........

咁只係唔應該用管嚟形容
係你想關心ja

你會叫佢做男朋友定女朋友？

會
佢有我就夠

唔會

能夠搶走嘅
點管都會走

有時問多句又好似管住，因為答完又唔會再追問落去，但唔問又好似有d怪

男朋友 tbg一向叫bf

岩 例如佢想去同人飲野 佢講左聲我同fd飲野
我就ok 因為得個知字
管嘅意思係佢問你：我可唔可以去
要得到批准
Sorry for 1999

你另一半係咪都會覺得自己係男仔？

呢個就係放養嘅目的囉 愛嘅就會明你 愈管咪愈想走

要走既人係留唔住
大家互相尊重就得
去邊玩/食飯都講聲

認同
其實都係想得個知字
依家我另一半會主動報備令我安心 ( 我覺得係雙方習慣)
我地之間唔需要"批准"先可同fd出街 大家有自由空間

如果咩都唔講咁拍拖黎做咩

I know that feel

佢想講自然會講，反正我哋成日都msg，放工or瞓前都會傾陣電話
唔係唔關心，而係想大家都有返自己嘅空間，因為我哋拍拖嘅基礎係建立喺愛與互信上，所以我信佢識處理佢自己嘅人際關係，唔會令我擔心

咁咪就係喺你地 "成日msg 同日日講電話" 呢個緊密溝通下你你已經收到你想收嘅資料
所以唔駛"問"

你點知嗰個女仔佢鐘意過？

會呀
佢柯屎都會走入去係佢前面望住

有無諗過佢都唔知你做緊咩

真係好睇雙方係唔係都咁主動

因為管得我太嚴頂唔順 啱啱散咗

我通常都會主動同佢講我做緊咩
然後佢就會覆：好呀 咁
我都想佢會問我

好同意，好唔中意佢收收埋埋，問多一句，又要話我

唔係話管，佢有手有腳管條命咩？單純係唔鍾意唔見咗個男朋友咁，佢有嘢做𡁵都得個知字吖。

但莫講話佢自己唔會主動講，我問佢都係唔講 後尾仲捉到佢單獨同女仔出咗去 嗰次之後我學精咗，佢不仁我不義，自己單獨同男仔食飯都無同佢講 而家變到有陣佢見到我telegram 有secret chat message 會偷望，有陣仲偷幫我覆戇鳩嘢

咁男朋友要落club會唔會比佢落

咁男朋友要落club你管唔管

佢落club做咩先 姐係例如佢同邊個去 佢可唔可以帶埋你去
呢啲要問下 同埋confirm 多佢一次同佢講唔好做過界嘢
因為如果男朋友愛你嘅佢落club都唔會做啲乜 佢會知咩做得咩唔做得 要有信任俾佢
我自己就會俾佢落嘅如果佢要落 唔係因為唔管 係因為建立咗信任

因為佢唔係香港 有朋友去左搵佢約佢落club. long d所以帶唔到你去 而佢試過落club同女交換contact既時候仲應唔應該比佢去

點管法？分享下

咁樣健康咩

同男友AA
唔管男友
相信男友
會同男友坦白

上網就個個話會咁做
返到現實我真係未遇過

唉 好多人都係咁講
話我應該要表達下自己感受
睇嚟要改下

男人唔會連妳痾緊屎佢都想知

我囉

佢係因為咩先同女交換contact先 有冇解釋

個重點係佢好唔鍾意，問到出口佢都係唔講，咪學下自己撳住自己唔好問。所有人都覺得啱嘅嘢，唔等於佢都覺得啱、唔等於佢就要接受。

可能喺我同旁人眼中覺得講一句出街係好閒，好應該，但佢眼中係好大壓力好討厭。拍拖係我哋兩個，唔係同出面啲人吖嘛，單論咁樣兩個已經5050咁高咁大，唔會話全世界都覺得應該係A 就係A，唔知你明唔明我噏乜

無問點解換 但換完同女flirt 話寂寞.

咁就真係好有問題喎絲打

我同男朋友唔同u，佢想上hall莊，我極度唔想就話佢上hall莊就分手
拍拖要時間經營，希望佢會明我諗咩

p.s 非進行式

男人好唔鐘意人要脅架喎....絲打試下同佢傾啦 我覺得如果想陪你既 就算上莊都會陪你既 但可能要溝通多啲

唔會 物極必反

用分手黎唔比人上莊真係好撚反感

想問下各位絲打 係咪我問題
我女朋友基本上9成男仔朋友 佢仲要覺得去男仔朋友(有個男仔屋企人係到)到訓都冇問題

我講過佢聽我好唔鍾意 佢話不嬲中學讀書開始都係咁(佢係外國讀書)話總之冇野 係鍾意成班朋友一齊玩個感覺 問我做咩唔信佢
同埋佢會同ex出街 話係朋友

佢做親所有野都會話我聽 但有時唔會主動講 但只要我問親佢都會講
但最慘係我講明唔鍾意既但佢覺得冇問題 佢都會照做 唉 好辛苦

你愈係管 佢會鑽研唔同方法
我男朋友會將啲女仔同群組開靜音
之後每次係我隔離睇都會靜靜雞
我一望到 佢即刻轉去第二度
問親都嬲我 同佢講我嘅感受 都會嬲

利申: 我成日好焦慮 好緊張

唔管
一齊住
佢剩係日日打機

我同我男朋友拍左7個月，佢係嗰啲好痴身嘅人。
之前又會check我電話，又喺佢電話login左我ig，每日沖完涼就要facetime到瞓，有男仔reply story會同我睇左跟住自從我入左u識左一班fd之後，我每次同佢地食飯出街佢都會呻唔開心，琴晚同佢地食完飯即興去睇陣夜景，佢又話唔開心叫我唔洗理佢，開story話想醉飲酒咁情緒勒索我。結果掃興翻到屋企，佢就喊哂口咁話對唔住而我班fd就玩到2點先翻去，好唔開心
點解要管住我唔畀我有仼何嘅social,你唔開心就即刻show畀我睇，每次都係我就翻佢我做委屈嗰個其實好辛苦

呢d一定要攤開傾，特別係一齊無耐

我覺得如果單獨一男女就唔得 但如果有一大班frd有埋男女都ok 但最好識下佢啲frd姐係了解下知係邊個同知佢地名 而佢唔主動講平時嘢我覺得你可以先分享你今日嘅有趣嘢再睇下佢講唔講 因為如果佢覺得冇問題姐係問心無愧無做錯嘢我又覺得ok wor

細路我見識小

以前既事最後點忍心

主動問會唔會肯講？

⋯⋯見到都覺辛苦

越緊張越想管
不過管嚟管去，咁多猜疑
最後唔開心果個只會係自己

你好好坐低傾下啦
一係你調整心態，一係佢改變
兩樣都唔得證明你哋無共識都好難走落去

我哋互相睇大家電話 完全冇秘密 又唔算管 允許大家做自己鍾意做嘅嘢

男朋友好乖 我唔洗點管佢 佢都會同女仔保持距離 去到邊又會同我報到 反而係佢管返我轉頭 有男仔dm問我嘢都吃醋 覆太多又會嬲鳩

真係要同男朋友傾吓喎 拍拖同時都要soical㗎 你同frd玩 佢咪同返自己啲frd去玩囉 夠鐘就一齊返屋企

問翻你轉頭
管真喺work?
利申 完全無管 但大家電話有對方face id
大家會自動報到

我連屙屎都會話佢知佢都喺

管未必係行蹤上，有時係對方既行為，一管就好似變左阿媽教仔，但唔管又忍唔到，可能最後又去返夾唔夾既問題

呢d 係control freak
如果你同佢一齊就要預左冇哂個世界
自己諗啦

damn right
管與唔管一定要拎個balance,
管太多死硬，唔管又可能感情慢慢流失

唔識收放只會愈搞愈衰

但其實男人多數唔會想比人管
反而女人用軟攻就會受。。

絲打 我讀書果時都有類似經歷
不過我係你男朋友個角色
可能太愛ex 但又唔識得男女相處之道
所以控制得佢好緊
然後就沒有然後了
好後悔自己親手趕走左一個好愛嘅人

到而家同現任一齊我學識左比自由佢 都一齊左好多年啦 終於明白 互相信任嘅愛情先會長久 其實如果佢有心出軌其實你點check佢都會有方法瞞你

有d感嘆自己用咗一段慘痛經歷先學識左呢樣嘢 如果當年成熟d可能已經同ex到左談婚論嫁嘅階段做左一家人 利申:好愛自己現任 因為同前任分手經歷太慘痛所以唔想再失去一個好愛嘅人

絲打 我唸其實你男朋友都係好愛你架 佢只不過係用錯方法 可以嘅話就原諒佢啦

今日同佢攤左出嚟講，大家都講到喊哂。
佢本身冇咩social,身邊又唔係好多朋友，所以變左我係佢嘅重心希望佢會改過，唔好咁情緒化

我google左control freak嘅特徵，大部分都中哂
其實嗰種 佢嘅世界靜係得翻自己一個 會畀好大壓力自己

絲打唔好唔開心啦帶佢見吓你啲frd 啱玩嘅話 到時大時大節一齊玩又得啫

我今日同佢傾左好耐，大家都講到喊哂。
我一直以為只要我做忍讓嗰個就冇事，但結果積埋積埋啲唔開心會一下爆發，而對方之前亦一直唔知我係咁唔開心。
而佢就話自己太情緒化，會改，唔想失去我
我知我地仲好愛對方，但我希望我地可以有翻啲自由時間。
其實佢之前嗰仼對佢好衰，拍拖嗰陣又會同其他男仔出街影相，又會亂咁發佢脾氣，所以可能佢怕我同異性接觸/唔理佢冇安全感先會咁chur我啦

我想佢喺大學都識到班新朋友，可以一起食飯上堂
我同佢又隔得遠，就算上堂有gap都揾唔到佢。
但佢好似唔太中意social咁，所以呢個我都要幫下佢

睇到絲打妳個case真係好似讀u果時嘅自己
作為一個失敗嘅過來人真係好有感觸 希望妳地會成功啦
除左social之外 妳男朋友有無d咩興趣架 有時興趣都係一種寄託

識我之前好似冇咩特別嘅興趣，
不過依家佢知我中意影相，就買左部相機同我一齊去唔同地方影相。
其實我諗只要有我陪住佢就會開心嘅，所以我都要體諒下佢，雙方一齊去改。
巴打你都要同女朋友sweet sweet

我有個fd
佢條女唔俾佢飲酒 每晚都要FaceTime
約打波又唔黎 無時無刻都要報到

有次我地成班fd一齊去旅行 佢連上車落車都要影相sd 比條女

利申 單身狗

都唔知管唔管好
條仔講明話唔鍾意人管
但佢成日好多女仔撩佢
今日又見到佢同ex傾計

我係control freak 忍得好辛苦

行放養政策
俾佢有種感覺係
佢點做時
我都會點做
好公平
咁佢就唔會亂黎

我覺得尤其男仔唔係好明哩啲
明明係因為你比唔到信心我 我先會去管你理你 嘗試從中建立返自己對你嘅信心
我見上面有個絲打話放養但原來個重點喺佢地會成日message同傾電話 當女仔知道個男仔乜都會講或者做嘅決定會考慮自己先咪唔會「管」咁多囉
你個男朋友好似唔多尊重你咁 要好好溝通下

做同樣既野
如果佢緊你 就會識得取捨
如果佢唔理/無感覺
咁喺佢心目中既份量真係好少

千祈唔好睇佢電話
知道左會好反感
你唔鐘意既話 就要大家認真溝通下
你都可以問翻佢
如果有男仔成日whatsapp我
你會唔會唔鐘意架？

同埋有時管下同問下野唔係問題
講既態度先係最緊要
嗲少少 唔好系聲系氣 或者責怪嘅語氣
已經差好遠

我男朋友都係
間唔中就會check下我電話
又會俾我發現佢check過先好笑
不過都無咩所謂
佢睇得 咁姐係我都睇得

好想畀女朋友管，我會聽晒佢話

有幾個TB frd都係咁
發現TB好多都會幾痴身 又會好着緊啲女朋友
可能聽過好多都試過俾人背叛
所以都幾敏感下

大概會知道佢活動行蹤
佢會一時時主動講
冇乜特別管佢
因為佢話唔會做令我唔開心既野愛我男朋友

點睇條仔同一大班女仔frd出去食飯

同我條仔一樣，佢最近將所有wts較哂靜音，又成日上線，能可疑

放養 兩個都會同異性單獨食飯(會講聲係識左好耐果d) 唔係咁熟既就會一齊去

無問題呀，證明條仔係女人湯圓

冇管過
唔會特別過問
冇check過電話
只係想過咗12點未返屋企就sd個wtsapp 黎講聲，但成日話唔記得

好獨立

但好似好多TB都好小氣

無錯

邊啲位小氣先

放養啦
要走嘅點管都管唔住
有咩自己喊 喊夠就笑翻先好見人
真係頂唔住就分手

無論點樣對一個男人好
轉過頭佢見到更靚更索 就會走左去
攰喇 已經唔想再管

好易呷醋 我嗰位連講電話都有微言